原來媽咪未出名嗰陣都係咁型

股票市場上，最可悲係睇中無錢入

佢宜家可愛好多喎

麵哥原來有咁霸氣一面